點解無人講 點搞丁權？

牛屎佬 有個錢先也文也武

之前 林奠 搞鄉黑

比人 屌到縮

我地今鋪 支持搞 丁權

勇武既可以勇武

和理非可以增加民意

各方面 去做

講到明係丁權，係權利的一種，只有立法會可以做改變。

咁咪要討論點做到

多d 人 登記做 功能組別

拉中間派 淺藍